一個人食壽司郎感覺係點？？？

有冇人試過係咩感覺
應該唔洗大排長龍
一個人狂食

應該幾開心

一個人原來都可以盡興
多了人卻還沒多高興

我成日一個人食元氣架啦，好多人都係咁做，冇乜特別

無特別
都係咁排

咪又係要排

搵唔到人一齊食垃圾都正常既

真心食過，都係排二人枱，無快到

如果一個人食
你地預幾耐時間早啲排隊

如果一個人食
你地預幾耐時間早啲排隊？？

半粒鐘至九個字

lunch

食壽司一個人食好正常姐

你就垃圾
不知幾多人食元氣

唔洗俾埋條女個份

一個人晨早去直入食早餐

如果一個人狂食
大概要洗幾多錢

10:15就入場食緊
食咗120蚊

一樣排咁耐

又想搞死香港樂壇？

咁撚難食都爭住去食

壽司郎比狗食 仲要係單身狗

食屎都好攞出嚟講 依家啲人真係CLS

日本成日咁做冇咩感覺 食完就走 快速~

都2百幾